一句講晒，鄭秀文定容祖兒演唱會？

鄭秀文

老
平
跳舞似神打
硬sell福音
歌要降key
把聲唔惦，唱多幾場就聲沙，高音避得就避
所以會有嘉賓抖氣位，但嘉賓有時會好騎尼，撞手神
場數較少，四面台
選曲偏保守，翻唱多數難聽
氣氛較容好
快歌多hit歌
近年無邊首hit
短期內話唔會再開

容祖兒

仲叫後生，有氣有力
平
歌衫較靚，樣較醜
多數原key, 唱唔洗點擔心
但後面場數都多數聲沙
多數無嘉賓
跳舞好睇
場數多，？面台
選曲變化較大，希望無黃偉文攪亂檔
氣氛比較差
講野有時唔到位致氣氛尷尬
近年都少左hit歌，上年叫有首心之科學
唔唱歌唔知做得d乜，所以將來仲有大把機會

兩邊都唔撚睇，拎啲錢嚟支持下新一代好過

睇軒算la

Joey live 》 sammi

容姨

買到飛先講啦

炒飛價值就鄭秀文高 d 嘅

睇林峯

睇衛蘭啦

買左臭四冇買春卷

都未開賣點買

內部

完全唔識欣賞sammi ....

臭四嗰種發台瘟，你睇埋我嗰份喇

支那容都仲叫後生，樓主你班支那仔食共匪米食壞左腦盲撐到自己on9都當真

+1，真係唔明點解炒得咁誇張

當年鄭秀文跟劉華拍戲真係冇跟錯

鄭秀文同容祖兒都係全城撲飛
謝安琪就冇人睇

c兄好波

牙Key就算吧喇，完全唔入流